[集思廣益] 香港版avengers應該係點?

我淨係諗到:
Hulk: 馬明
Thor : 徐錦江
Scarlet Witch: 黃心穎
Vision: 許志安
Iron Man : Eric Kwok
Thanos: 大傻哥
Captain Marvel : 家燕媽媽
Doctor Strange: 李家仁醫生
Quicksilver: 小明

你地仲有冇人選?

局長要搵暴龍哥

幫antman出返嚟嘅老鼠： 樓主

Captain America : 容偉業

年經